Cat 6 cable 要去邊到買? 買8m-10m

如題~

黃金

298

荃灣荃豐買過

非洲

Cat8唔用
用cat 6

amazon

深水埗電子特賣城，39蚊10M，最高30M
前幾日買咗，河粉線。

唔會貴好多咩? 差別係咩?

THX 大大

自己google la

我上網得1000M. 我好似唔洗用到cat8. 同埋拉入屋個條先cat6 .幾大都冇用

屋企家用cat 6真係夠，除非有好多其他線一堆堆係附近
頂龍咪cat 7 ,洗鬼cat8

香港普遍用1000M 買 cat8 嚟托咩

頂盡 cat6 - 6a

去華輝

裝備撚嘅思想常人唔會明

矽谷

最近都買咗條Cat 6 10m 喺深水埗華輝買咗條3M
都係預第時用10Gbps駁NAS用

仲要自我感覺極好 叫人google
現實一定戇鳩仔黎
佢老母就慘

不過全屋大裝修整入牆預用返十年八載嘅話有新買新無死，反正都係一次性投資，否則cat 6夠

買未來， 唔知幾時10G 會減價呢

深水埗華X

6a 行到 10g

cat7已經唔係Ethernet 頭，唔啱用。
Ethernet 頭cat 6a 10G係盡頭

cat7 都可以係 rj45
我用緊一條 cat7 20m 係 modem 駁去 router

岩啊 反正唔差幾多錢 有新一定用新

人地可能係住dc 用imac 10gbaset

理論值

cat5e = 1G
cat6 = 1G
cat6a = 10G
cat7 = 10G
cat8 = 25 - 40G

實際上一條高質嘅 cat5e 都足以推到 10G
長度約 62米 (200呎)

Cat 6 夠晒

On9 hkbn 2g

有新唔用用cat 6
cat8都向下支援
差幾蚊價錢

你老母仲戇尻生柒咗你

cat 6 cat 7同牌子都差幾十，cat 8差幾蚊？呃鬼咩，係咁嘅市面唔會再有cat 5 6 7

8-10米cat6同cat8差幾蚊價錢
清你用開咩幣？

cat5e 都行到 2g

係呀差幾十得未

屌你地用啦

友和就咁賣嘅，唔平，但唔平還唔平都係睇個比較，最頂係cat 7 10米$139，最底cat 6十米$89差$60，十米嚟計cat 7貴咗三分二，cat 7 5米已貴過cat 6 15米，都係嗰個，差幾蚊你呃鬼咩，講出嚟唔覺唔make sense？

之前喺amazon買cat 6 15m $60

我屋企有條 isp 師傅夾畀我嘅 30米cat5e 都行到 2G，點睇？

p.s. cat5e, 6, 6a, 7 都有用

你地好撚煩 樓豬話買cat 6
我都係建議佢有新用新

鴨記華輝啦

Cat girl 要幾錢？

扁線新過圓線，你係咪推人買扁線？

大大amazon而家包唔包運費?
你好似抵D

部份產品買滿49usd免運費，要揾
而且我係喺佢啲deal of today買嘅，依家未必係哩個價

Cat8係唔係FTP? 如果真係岩用既，我諗樓主唔駛問去邊度買

你地out 撚晒、用左cat 9幾年了

班cat6撚 出嚟咬尻你 快逃

未乜鬼嘢來
cat7搞幾年咪一樣non standard
cat8分分鐘都未必普及到就又出cat9/繼續用6a
data center咁多年都仲係繼續用6a
家用嘅就更加冇必要用到40gbps

on9裝備撚
屋企用叫人買cat 8
買cable叫人去華輝
做infra搵食表示唔識嘅嚇死,識嘅笑死

唔該哂Ching.

我見好多人都講 華輝 .有機會我去買下.THX

以cat7為例
一個non standard嘅線你覺得有咩quality可言
成本上緊係可以同6a差唔多啦
而且你買條新嘅都算 反正都冇分別
但實有傻仔見有新就以為快啲 攞舊線換新線
但家用實際上速度cat5e=cat6=cat6a=cat7=cat8
DIY鉗嘅手勢唔好用用下得返100Mb又會嘈

如果只係屋企用,電腦駁router
5e,6,6a其實都只行1Gb

on9器材撚錢多先會叫人有快買快,有新買新,仲要去以為最pro最出名果間買

器材撚話為日後升級做準備?我唔覺得家用網絡器材會短期內由1Gb跳到上10Gb囉

我都爭札緊cat 6 同 cat6a. 要去睇價錢差幾多.
如果平我買兩條.

開始單單打打

係呀 快叫樓豬去幫人買埋啲倉底啦

如果只係相差十元八塊,買6a囉
滿足下自己物慾都好,但我寧願拎去拮串魚蛋

留番dd尊嚴自己,靜少少唔好再出醜好唔好?

咁你自己轉哂用 cat8 未
有新買新

留名睇樓主介紹自己用咩器材發揮cat8威力

陣間成班玻璃心出嚟拑負皮

唔緊要,比時間你慢慢上google search
應承你一定唔負皮

題外話
想問下點解我屋企1000mb上網
佢間唔中又變返100 重開機又會變返1000
我之前已經買左條新cat6

你知唔知腦場幾撚多垃圾雜牌扁線
華輝出唔出名我唔知
至少唔洗驚買到垃圾 lan 線

cat5e又好
6a 又好
最緊要唔好買扁線

咁都好嗌交Cat乜都無用啦 大部份人部router都行唔足1G
Cat6夠用有突.

可摸耳約你拮魚旦
利申 ：得十蚊
求帶路

仲停留緊cat5e/6年代
因為唔洗錢

Cable Cat 6A頂盡啦，而家買個spf+ 光纖頭先$300
買兩個就$600, 加patch cord 都唔係一千。
但個速度一定上到10G, 唔使好似銅線咁估估吓

就係用緊 過router 行到8-9成 先介紹樓豬用
唔信你咪買cat6囉

圓線定扁線

你要買 cat8 至行到8-9成速度？

唔知係幾多 M 嘅 8-9成？

正常嘅8P Cat5e都行到1000Mb啦
10Gbps先要諗cat6a
40Gbps連dc啲switch都未必用得到

講緊過 router

唔明有咩好拗 差個小小錢